屌你老母 tvb今年唔播行運超人同嚦咕嚦咕新年財？

播福祿壽把撚

同雲加一齊收皮啦仆街

無人睇電視？

？

岩牙

雲加是無辜的

行運一條龍呢

我要睇家有喜事

今年初四放假牙
我要飲過期利賓納

退出波台未

行運超人都冇就執撚尻柒咗佢啦屌

ching識野

agger

播龍過雞年啦

又陰d陰d反雲

樓主呢隻反雲狗我屌你老母

據小道消息報導，繼巴迪斯達前往保頓試訓後其實前阿仙奴射手查馬克也於近日到訪該會試訓，可惜也告失敗！繼續「無工開」